六四事件，牠們只敢河蟹大陸人，武漢肺炎，牠們的魔爪竟然猖狂到想河蟹全世界

短短幾廿年，牠們正威脅全世界禁言配合牠們的意識形態

抵架喎

外媒紛紛報導中共因為香港連《動物森友會》呢隻人畜無害嘅遊戲都要禁止